[Non Jupas] 有關BU Offer一問

[Non Jupas] 有關BU Offer一問
我報左Year 3 BU Creative & Professional Writting
interview左
有無師兄知道呢科offer出左未

出左喇 我有fd有